邊個有錢佬令恆指跌777點？

777既特首睇到未呀係香港人力量呀！